1700-1930 左右大局 李慧玲、方仲賢 20210315

#D100 #左右大局 #李慧玲

1700-1930
左右大局20210315｜
李慧玲、方仲賢

D100 Radio
514K subscribers

#D100 Radio 《#左右大局》
2021年3月15日 星期五一主持 : #李慧玲 #方仲賢
逢星期一至五；下午1700-晚上1930
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

1700-1930 星期一至五
D100 《左右大局》

Android App

D100 link

YouTube link

===========